一季一度既差餉單差唔多到！！

強烈譴責企圖參與不合作運動既業主係交差餉時製造事端！

唔交

政府就寄信催吓你
跟住催你間按揭銀行催吓你
跟住上小額錢債催吓你

其實對你無影響

如果每人交多一蚊會點，救指教

唔係會罰錢咩 ?

其實經網上銀行用信用卡繳費，政府是否需要為每一次轉賬承擔手續費?

唔交無影響
唔小心交多咗人哋就要出張票畀你入返

有咩關係

好似係carry forward去下期，下期你交少啲咋

多交差餉係帶落下期。

我冇野講

用信用卡交？
6.9
6.12
6.16
咁交